It’s my life 笑喊憤怒像無形

而家佢哋去咗邊？

聽日人地新碟啦 都唔差